點解百變小櫻屙尿從來唔洗手？

有冇人知？

我屌你老母

無波

本尊可唔可以解答

邊間教會？

因為首主題曲有講

因為魔法變變變

係
百變小櫻 屙尿從來唔撚洗手

揮揮魔棒解開詛咒

-2

百變小櫻扑野從來唔洗抖抖
看我去扑野 揮揮碌棒屌鳩屎眼
百變小櫻痾尿從來唔洗手
想奶 你！你！你！ 未插到盡頭爆你口

因為戴左手套

人地唔會講粗口

百變小櫻 覆野從來唔講粗口

我勁嬲嗰陣都會講，佛都有火

揮揮魔棒解開鈕扣

邊間教會

變咗歌詞post

扑野從來唔洗抖呀

用water之卡洗閪咪得